有冇人係控制唔倒自己

成日都想喺office大叫，忍得非常辛苦，office啲人走哂會叫兩聲先走

控制唔到捉人錯字

好寸

控制唔到隨時扯旗

控制唔到upgrade電腦，雖然唔係upgrade到最頂級嘅零件

我都係 24/7都好燥底

呢樣就梗㗎啦

呀~~~~~~~~~~~~

新年快乐